想買細部dc 做隨身機

本身有a7r 想買部細機平時出街snap 有咩推介

最好袋得入褲袋

gr

Rx100

rx1

X 2
第四代上先實用

snap用菲林正~

電話咪得搞咁多做乜~

Gr/ grii
X70（就出x80）

咁岩呢排都睇緊隨身機仔

X70好似已經停產，有都係得水貨，我都等緊x80
Gr 之前就話兩年出一部新，即係今年有Gr iii，不過到依家都無消息

用canon 同sony 同grade相機 影出黎 其實有無分別

買細dc不如用電話影....

基本上要買相機最少都買無反...細dc接近無市場

本身都想買部玩下，但諗諗下又好少夜晚拿出去影，又唔係錢多，都係用電話

你肯定無市場？
呢幾年大把人揸rx100喎
gr、x70呢d 細得來仲要apsc，手機邊有得比
就算唔講畫質，淨係手感都輸9曬

吸塵？

x70
用過gr 略嫌detail 唔夠 色水唔比fuji 好 同唔算好細部

連套袋

gr2好似係sharp過x70，仲細部少少

咁大舊野
夏天加埋啲汗氣

Rx 100 M4

RX100果堆啦
平d 就G7X或者LX10

GR唔好入褲袋呀入塵都入死你

保留汗味精華

有A7R2 但都入左部 RX100IV